Now係唔係又影到賊贓嫁禍?

旺角道衝警盃有人落單，被落單果個女明明隻手係無手套，鏡頭轉左幾秒再影後佢對手就有手套

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

時間？

大約19:55-19:57

Pish

當時佢係比兩隻速龍壓住